［是靚黃］古淨

咩黎架？
個茶盅好型

八寶茶

第一次食

北京菜?

Wow Cantonese yim cha

上海

Yum yum

記得第一次飲係北京食飯